有冇人好憎搵張學友個樣key上去果啲支那圖？

越來越多人用
唔只支那狗用，台狗都用
懶係好笑咁
每次見到都覺得好尷尬

唔撚想貼出來

食屎啦你？？

張圖真係好柒好垃圾

係

最近好多人貼不要玩食物果張
好大浸柒味

唔上開蝗國FORUM，幅圖係點？

貼支那圖死全家